紅磡冰室畀人裝修

一間咁少兒科

終於到佢

推冧枱枱櫈櫈叫裝修？

佳記呢？

小鳯姐好忙架
你地又叫佢出黎

電腦仲健在

嗚啊

紅磡冰室又唔係黑
做咩要裝修?
不過唔會割

算啦 小懲大戒

一睇就知 職員自己推倒啦

我都真心想知點解要裝修
叫文宣點解釋呀大佬

唔出火魔法就OK

你最好係有做開文宣

奶共咪擺食囉
使咩搞裝修

藍店嚟，根本唔應該裝修，但唔裝都裝咗，唯有下次唔好

休班警做

一陣怪風吹倒紅磡冰室

唔割，完

正

唔割..

前線打生打死
學下PPRB班冚家產啦
乜鳩都解釋到

你唔去問下d藍屍點解裝修龍門冰室?

警犬殺人強姦都係冷處理
我地都可以

自編

哦

手頭上無資料話係示威者做

唔記得利申: 你up得出既文宣我都有做

克警殺人放火強姦 藍屍都唔割啦

秒

係唔係上次搞完龍門 今次扮下被人裝修呀

大風得濟

試解釋 藍屍無撚腦=我地無撚腦？

你地咪咁啦，叻哥又唔鍾意架喇

我地唔同藍絲..

阿sir止暴製亂

agger 太輕手

stfu will be very good

你第一句已經係割啦 面對現實啦

紅磡冰室黑底架wor

Sources?

咁所以 ?
一鳩嬲都係咁做
可能龍門同佢地爭生意
佢扑爆龍門在先 以家比人扑返爆掛

點撚知咩事

伙計做野輕手點啦

依間野好撚難食又貴

間野自編自導自演

藍店裝飾咪算，未至於要裝修
係咪鬼做㗎？

擺明係黑警自己做

又冇活動冇喇喇有裝修，裝修完又可以冇和理非之下全身而退

你話幫中資裝修我就信係手足做

係到問人點解要裝修 點解唔問下自己點解唔去裝飾?

又話黑裝修？？

學東星耀揚話齋
難做嘅咪唔好做囉

唔係佢搵人裝修黃店先既咩
依家俾人還擊之嘛

仲要係普裝 唔係豪裝

點解消防頭仲健在
用條長竹
45度直隊
咁就周圍都係水
整返又貴幾千蚊個頭
一兩日開唔到門

又一堆人衝出嚟割 佢地裝修黃店 斬人 撞人就好嬲好嬲，依家藍店冧下檯櫈就要出文宣解釋 永遠最大障礙都係連登

邊區紅磡冰室？

開始亂咁黎
係唔係都wow
唔知做乜鳩咁興奮

爭人街數

💩：何以 唔帶我 去食嘢？

Shuuuuu 天機

問兩問比人割
連登仔仲玻璃心過支那狗

關你撚事咩，冇份裝修又冇份文宣唔洗你諗咁多
出少句聲當幫忙就已經當你出咗力嫁啦

凡係奶共都可以裝修, 你唔識就行撚開
核彈都唔撚割
中共殺緊人啊屌你老母

無證據顯示同示威活動有關

又話藍

過幾個月又問多次又要俾解釋麻撚煩

叻：我睇唔到有人裝修

感謝手足裝修紅磡冰室，勇武手足永遠都係我地英雄

Good job

屌佢老母
連個"紅"字都用殘體
抵啦

大家出返去 無事發生

紅磡冰室跌了幾張枱凳

放火燒都唔割

可能間藍鋪無咩生意，自己扑爆佢博上報紙

岩啊,裝修師傅們搞清楚好d喎,
同埋記唔記得貼返通告?

唔係同路人就要搞下佢

連個"紅"字都用殘體
無死錯啦

大家記唔記得612開槍比人打到噴曬血嗰個男仔,
大家記唔記得612比人打到昏迷嗰個教師?
宜家已經無人講
因為警犬一方面冷處理,一方面keep住比更多暴力你
你根本處理唔到咁多

大家都一定要學識警犬嗰手法, 咁樣你先可以ignore D抗爭沙石繼續走落去

一定係D曱甴王想再搞紅磡間龍門冰室
但係請埋晒D 大陸曱甴仔
求撚其去撚左紅磡冰室搞完就算

一睇就知唔係勇武做,一早講左係用水魔法

不割！

大家唔洗再講你叫文宣組點解釋
我就係文宣組

唔好賴哂手足，純私人恩怨俾人尋仇

靚呀
共建黃色經濟圈
由抵制狗源開始

on9問下就話要割
依家玩到日本咁
你做得少野就出少句聲

問下都唔得咩

巴打咁盡力打擊狗源

咁喳?

曳曳呀你地
下次唔好啦

on9少陣
唔洗乜鳩都拎出黎講

100%支持
手足無用火 已經好比面

痴線凡奶共就裝修，咁逢藍絲就要打啊？

商台去錯港台

有爆玻璃

唔割

「不理想」，但繼續支持前線

係

點解個個爭住認？都無講係咩人做。

WFC？

一睇就知呃保險

邊間分店

btw:好波

學垃圾叻講:「我睇唔到WOR」

爆玻璃好少事
聽日即刻開返啦

有冇人發現
前線裝修師傅根本冇人跟連登垃圾規矩 紅裝飾？
因為你班垃圾超過九成都係冷氣軍師呀
有咩落場講啦

藍到發黑

你做過文宣先講野啦

成班垃圾以為自己大台
最重要冇人聽佢班柒頭講
媽呀
好撚柒呀

你老母死左文宣點解釋？

冷氣軍師

好 藍甴殺埋都唔割
清理社會垃圾

連登當大台？連登唔割有撚用？

你要市民大眾唔割先得㗎

咪撚理啲左膠
連登已經離晒地
根本爆完藍店大家都拍晒手

呢啲碎料啦 而家要專心搞三罷

傻q左？人地問兩問就爆晒粗
藍絲思維到咁 721 藍絲就喺叫人出少句聲
身邊朋友問起 起碼多把口解釋
唔喺文宣都可以幫手貼

請提供証據
淨係見到d爛窗，唔知邊個做

是撚但啦

洗撚解釋咩
都成5個月
黃既一早係黃
藍既點都係藍
樣樣野都要解釋 又唔見你叫班狗解釋

打緊仗有時真係唔好問啲太蠢嘅問題好啲

唔好再裝修住吧
罷食呢D都幾好

未見過佢門口咁多人

其實今時今日仲見到你呢咁撚天真咁戇鳩言論真係嬲到癲

到你有1日畀人咬甩耳，被斬穿腸，腳，肺呀唔好喊

最多左膠唔係fb ig
係連登呀dllm
一堆柒頭左膠

次次有人拆野就出黎話咩四色 罷食都做唔到 拆撚左佢就岩啦

其實藍冇理由要装修，應該裝飾就算。

香港人，堅持。

呢樣真
坐係冷氣房
的確
無權指點江山

agger
之前已經有個post話
如果你地裝飾得好靚
手足係唔會搞

根本乜柒紅裝飾黑裝修 係你啲離地冷氣軍師訂 前線甚至Facebook民心都覺都冇事

係
死撚開啦左膠

有咩要解釋
痴線你間鋪得罪人唔好賴示威
示威好和平

龍冰 紅冰 一人一次 super

原來班阻膠係連登仔

你去裝飾咗未？

以前食過一次，好撚難食

你呢D 心態, 所以香港人咪要輸囉
奶共被裝修有咩問題, 藍既就打有咩問題?
洗唔洗搞個全港人投票先決定裝唔裝修?
戇鳩仔

五毛阻膠收皮啦
對住d死物同恐襲分子就懶同情咁
嘔心至極
要關心要問就出去關心下受傷手足同追究警暴啦

從來前線共識都係黑紅深藍裝修

一齊啦喂

呢間野我試過 碟菜有發泡膠嘅on9

有個红字，督眼督鼻嘛！

唔好咁講
藍屍比人打關人撚線
又拉埋落示威到講
藍屍自己乞人憎比人打咪比人打
抵死

有陣怪風係電光火石之間吹倒左d枱同凳。。。

自編自導自演

準備唔好，自己都濕埋

連登好撚多垃圾左膠
手足日日被自殺
呢呢垃圾去擔心人地間舖
死撚開啦屌
同埋咪再講拉攏中立撚
屌你老母
中立撚垃圾過藍絲 又要扮清高 又要屌

點解裝修 因為哂

中立真係幫唔到手
自己友就話
敵人就唔話
中咩立

咩事裝修？跟唔切

啲枱凳跌底咋，邊有裝修

話人淨係返工果班死撚左去邊
係咪又唔計做左野？

問親文宣點解釋真係要比人屌
對上一次問"文宣點解釋"就係機場嗰次
個個走黎問"文宣點解釋",唔識走去冷處理,變咗成個focus去曬打人,塞機場無人理,變咗跟住共狗個focus黎行
明明一齊冷處理,個focus就會係講塞機場

冇人認同你地四色呀柒頭皮
自己圍爐打飛機啦

我覺得裝修呢樣野好多人開始"習慣", 或者應該話開始麻木, 亦唔會咁多人去深究係黑紅定藍 .. 其實唔洗睇得咁重 ...

當出面有手足已經接近死亡邊緣
仲有班撚屌可以用中立撚作藉口
淨係想要光環 靚畫面

好開心

又屈示威者?

嗰D中立撚偽黃黎, 本身就藍到仆街
目的係扮黃黎反黃, 我見唔少,用道理同循循善誘都係無撚用

冷處理

其實會屌既都唔會因紅/黑而唔屌
算吧啦

冇，我行龍尾，好快已經開始裝修。只能影到一邊裝修一邊排隊既對比圖。

淨係呢個已經要豪裝

手足又係你 原來你未放棄連登

我地好似唔止一次一齊屌左膠

之前咪佢地搞龍門冰室lor
出黎行梗要還

佢肯撚定冇

agger
要解釋不嬲唔難
差再有無人信姐

問你之前
唔係問你依家
咁長時間你有無裝飾過？

專心返周同學好過啦 冷處理 唔重要

隔嚟係龍門冰室，應該係大陸人/藍絲點錯相

如果唔係啲藍屎同撐警，班賤賊今日會咁囂張？到今日手足被殺被輪姦班賤賊係應該受制裁，但偏偏就係呢班垃圾屎撐警，周同學搞到咁其實係因為班藍屎搞出黎，殺佢全家都唔過份

唔清楚 睇唔到

係 唔夠藍屍咁勇武
次次都裝修都冇流血

嗰次我做文宣就真係唔知點解釋,
個個都想走去解釋點解要打人
跟住人地個agenda行, 都on99既

紙你都貼唔到呀

唔係跣親咩

嗯 咁我都幾肯定你冇做過文宣

[行動] 論「目標」既重要性，推上熱門唔該，大家討論下之後既行動！！！

幫推唔該

冇，崗位唔同，我和理非，最多貼下文宣，哨兵，播歌之類咋。

智障係咁
btw巴打係之前一齊推過戀棧權力post嘅手足？
好似你個id

係唔係有風吹過呀

借左人錢唔還？

肯定左係手足做 ?

屌 話明黑底 邊有source
係咪要社團登記證呀？

飯可以唔食 但左膠唔可以唔屌

推倒

好大機會係卧底做

係
我地有藍絲咁勇就好

深水埗漢發 你係咪好驚？

相信前線手足有專業判斷

爽

笑左

係咪講話勇武戀棧權力嗰個?
我好似記得你,
好似係幾個兄弟一齊洗撚爆咗個post

黑社會踩場ja wa

招牌都未拆 點叫裝修

唔割 講完

去到依個時候 使撚理咁多咩

一野秒

示威最低武力
如果間鋪頭唔出現響果到就無事

阻膠唔出黎扮大佬邊會有人屌

不割

每個人都有獨立思想

個個on9風向po 仲要成萬正皮

好波

佢答你要等兩日

間野比人裝修可能係老細差人錢
黑底比對家搞
狗做

成班白撚痴對號入座做乜鳩

有咩證據證明係手足做

正解

睇唔到咩裝修喎
係咪自己跣親咋
嗱我就最中立嘅
呢啲嘢我唔理啦

趁呢兩日叻哥咁撚HIT

個四色只係有人提出，唔知點解俾人當左係共識

講時講，不過呢次跟唔貼，唔係好知咩事俾人裝修

我見唔到係示威者整
你唔比佢係得罪其他人

電腦？收銀機？

下次試下用低調處理嚟代替冷處理

討論有冇必要裝修好無謂
有時係狗裝都唔定
所以笑下就算

係班狗做架喎

你老母 邊個有股份你講到出嚟啦掛？

搞黎都晒力啦，由佢自然收皮咪算囉

係有班柒頭成日拎出嚟話 四色 四色
不過冇撚人理咁解姐

藍色 抵死
就好似肥仔係原罪一樣
冇人可憐
冇燒到已經好比面

差支酒

做得好 but why

加一，樣樣都唔洗source 你話間野外星人開既都得啦

藍已經係死罪啦 仲why

咪臭係

有人用暗黑魔法 .....

好,我下次改,sor

條友以為自己好撚好笑嗰下先柒

唔合理，紅磡冰室已經無嘜人幫襯, 而且最近又無咩出位嘅打壓行為
會唔會自己做 呃保險

成個連登好恐怖.. 點解要裝藍店？問下都比人屌？
唔係大奸大惡到福建零食個啲先係要有呢啲下場咩？

唔割 但都唔好太沖動好唔好 理智一啲 我地贏街坊贏信任
唔通係藍就裝？

再嘈打埋你 左膠

太輕手,除左玻璃,一個鐘可以還原

我唔到到有人裝修
我淨係見到個度有人爭執

紅磡冰室都裝修，係唔係有人痴咗線？定係收咗錢嘅鬼做架？我今次割

死左膠

邊有裝修到啊 明明就係職員先親唔小心推林晒啲枱啦

支持 永遠都唔割

無所謂既,目標一致就得, 人人唔同睇法,四色分類其實都係得依度講
我出到去都無人講,個個一見裝修師父就歡呼,係得依度有質疑
而且客觀事實係 裝修完民意仲歸咗邊
宜家個個走曬去扮黃

裝修有乜野問題 上面成班左膠定係五毛 又話尊重前線

個破爛程度唔似手足一向手法，感覺有點輕微

你估個個好似你咁帶Keyboard出街咩

電光火石之間唔小心推跌咗杯杯碟碟啫

示威者係電光石火間難以下一個完美確定
可改善

d撚樣自己唔裝飾就係到圍爐限4色on99 屌你老母前線爭分奪秒仲係到同你貼呀?係咪慒撚左呀

型到呢

又話藍罷食
點都好 一定撐

點解要裝?佢做過咩黎?

講粗口又太暴力嘅
咁我收回個撚字囉

仲要解釋啲咩？
去到今時今日都仲要解釋嘅，都唔好阻佢平行時空啦

真係想知就自己落場搵問手足，唔落嘅就google睇下點解
你google 完自己反思下，咩叫藍絲思維
問問問，自己google 下都唔去做
唔係企得高就得嫁，自己行動下啦

講撚咗幾多次
幫佢將啲甜嘢倒到周枱周地都係

分析：龍門冰室自編自導自演

其實都唔算裝修啦
都係爆2塊玻璃&整亂下入面咁
咪當係少少政治表達
咁啱紅磡冰室呢間藍店被選中啫

算啦，今晚TKO
冇人關心幾塊玻璃自己跣親

藍色...
我自己會罷食算
不過唔會割手足

原來紅磡冰室自編自導藍絲做怪錯手足

咪就係 駛唔駛向你申請咗先呀

原因：太難食

我純粹覺得似債主掃場
或者得罪陀地

真係「被裝修」應該爛得誇張好多。

因為藍所以裝修咁又過左火位...
希望唔係手足做

行動快啲升級，凡係藍店都要裝修，見到店主就最好捉埋佢出黎批鬥

恭喜🎉恭喜

Wts同佢申請先

過咩火位

啲曱甴而家見黑衫後生就拉唔過火位？

班藍絲會唔會咁講？

藍絲郁手咪打囉屌，講句嘢都要打咩屌

以牙還牙姐，紅冰換龍冰

根本係事實

我冇話藍絲郁手唔還拖，但唔代表有藍絲講一句反對說話就要打喎，野都唔比人講惡撚過共產黨。咁以後唔係黃店既燒撚晒佢啦

呀叻：我睇唔到 唔關我事

屌 講好咗藍罷食 黑裝修
做咩要亂咁裝修
依家成件事變咗我哋理虧 變咗真暴徒 人哋同我哋意見唔同就搞
而且如果我哋針對所有藍店黎搞 我地黃店都會俾人搞

可唔可以停手 以後唔好了
利申 手足 唔割 但冇下次

坐咗幾耐？

我而家係阻人私了郁手藍絲咩？左乜撚嘢膠？即係有藍絲係隔離講聲屌你老母，就要衝過去打穫佢？諗清楚啦屌

我真係睇唔到點關黃事，
間野自己拖數比人攪咋嘛

講好?邊撚個同你講好呀 你同前線手足傾過呀?
無下次無下次 有下次又點呀 你出離同班手足講囉
呀sorry 唔記得左冷氣軍師唔會係現場架添
弱智連登仔真係當左自己係大台

藍絲夠會鶳人，咁我哋又唔做得？

非常好

希望咁多位左膠認清事實
依家係內戰狀態 一輸係會輸哂 冇得再退

So？洗唔洗Wts通知你

左你老母
你咪裝修哂所有非黃店囉 柒頭

你依啲咪on9 仔 冇撚腦 熱血上腦 以為仆爆人地啲嘢好威威
我唔撚識扑咩 係人都識啦 蒙撚晒面 冇人認得我 我想點做就點做
但個問題係做黎有咩意義先？做完有咩得益先？
本身間野都冇生意 仆爆佢有分別咩？
人哋紅磡冰室除咗奶共 藍絲 仲有冇野得罪我哋？ 冇呀
咁班藍絲睇我哋唔順眼係咪又可以打我地？扑爆黃店佢？
根本就唔合理 唔通我睇我隔籬鄰舍唔順眼就拆咗佢間屋啊
罷食 杯葛佢哋 用返同等程度嘅手段去對付佢地已經夠
唔需要再裝修

最後 咁撚巴閉 你就咪撚上連登啦
唔喺度事後檢討係邊度檢討？
唔通係街啊？用下腦啦弱智仔
成日話人冷氣軍師 咪話撚左係手足
做前線都要帶腦出去㗎 唔係一早死撚左啦

藍絲雖然on9, 但佢地最叻既就係唔會第一時間衝出來割蓆

電光火石間專業判斷裝修

不是質疑。

是想知，有無Link?

咪係 保護緊紅磡冰室

屌你老母
一定係示威者做既？
十成九係班臥底扮示威者想嫁蝸

支持

呢D POST開黎多鳩餘

做得好

裝修吉野家果陣你又唔屌？紅磡冰室藍到發紫就唔裝修得？
你咪繼續係度檢討囉 無人聽你支笛你咪又係自己係度打飛機
「我唔撚識扑咩 係人都識啦 蒙撚晒面 冇人認得我 我想點做就點做」十足十藍絲講野咁樣
最後果句叫前線帶腦出去難聽到 即係話比狗咬咗果啲手足係無腦？
我的確已經好少再睇連登架啦 多得你班唔係現場乜都屌一餐嘅人

裝修完會無左藍絲同黑警民意
成個連登+香港得你依個小警甴care

拿，呢樣要講清楚
藍絲係主動襲襲人，唔係鶳
手足自衛還擊，先叫鶳，藍絲抵死
兩樣野來，唔好搞錯

冷氣軍師成場動除左幫黑警同深藍就無野做到
連中學細路都勇過同醒過佢地

襲擊

是但啦
啲人寧願排隔離龍門都唔食你紅磡
休息吓止蝕好過啦

你等等啦，師傅會嚟，屌你老母臭化爛閪死左膠

大家可以起9哩條傻閪扮黃底，拜拜👋

冷氣軍師都唔割

吉野家出賣港人 炒小編喎 ？？？
同美心一撚樣 抵裝修啦

但你見大量藍店都冇俾人裝修
就係因為佢唔係黑社會又冇出賣港人又冇恰9香港人

人哋一早訂好裝修原則你又唔睇 鍾意點就點
做撚完俾人屌就話連登不代表我 真係叻仔

唔係有心批評手足
我只係想講
出去一定要帶腦
做任何嘢都要有目的

分級裝修純粹係因為人手唔夠，如果人手充足，根本所有支持過黑警嘅鋪都應該處理一下

無事發生 佢本身間野裝修手工好差
用開蝗國貨

連登真係不代表我喎 連登原來已經真係變左大台我唔知嘅
咩叫一早訂好 我唔該你真係唸一唸 係咪連登有幾百幾千個正評就叫做運動共識 更甚者係前線共識

撐警原來都唔係出賣緊香港人 如果無呢班撚樣嘅支持啲狗同政府可以捱咁耐？

如果按照個乜柒四色 咁美心唔裝修得啦 都唔係黑
吉野家更加唔使裝修啦 炒個人遮 其他藍店無炒人咩

你唸下點解今日尖咀得紅磡冰室被裝修 果度最出位嘅就係紅磡冰室 然後所謂裝修靜係係咁二爆下玻璃 個力度都完全唔同啦

場運動已經5個月啦 前線手足係有腦架 信下佢地判斷啦好嘛

G持 行動係時候要升級下

唔係話幾百個幾千個正評就係共識
喺個post討論嘅時候大家都認同
有手足裝修完之後 其他手足幫手簽文宣解釋點解要裝修
成件事有原因有目的 做得好好睇睇
依啲叫做得岩

上面我已經講咗 美心同吉野家出賣港人所以符合裝修原則

你話紅磡冰室俾人裝修係合理 咁你可唔可以解釋下佢點樣符合裝修原則？
純粹係藍店依點已經唔valid

有無睇我講嘅野
所謂原則一早已經無人跟
黑裝修呀嘛
吉野家 美心係黑咩？頂盡咪紅？只不過係最出位嘅紅遮

而紅磡冰室都係尖沙咀最出位嘅藍 所以都只係輕輕爆下玻璃 咁樣係過份到要屌？仲要警告人無下次？

如果你覺得撐警都唔算出賣港人 咁我話你聽
就係佢地助長咗呢個政府 中共嘅侵略 助長咗警暴
咁樣唔叫出賣叫咩呀

套用荷蘭叻金句：我睇唔有裝修囉

係 諗下點同和理非解釋

起一起底 3毛黎

咪同你講咗兩次囉

美心同吉野家出賣港人所以符合裝修原則
美心同吉野家出賣港人所以符合裝修原則
美心同吉野家出賣港人所以符合裝修原則

撐警同出賣港人你識唔識得分
撐警 係價值取向 佢哋認為警察係啱
出賣港人 係行為 佢賺我哋錢 但反過黎咬我地一啖

美心太子女去聯合國篤背脊 利用校董勢力 迫使老師禁言
吉野家 炒小編

依兩間就係賺我哋錢 但打壓我地香港人嘅仆街 裝修係應該

但你話支持=助長 就應該打佢一鑊
咁你屋企人支持警察 係咪都要打佢一鑊？
我哋認同五大訴求 支持光復香港 要求解散警隊
警察係咪都應該打我地一鑊？

我哋點解一直屌警暴 係講緊武力不平等
我哋手無寸鐵 佢就攞警棍攞胡椒噴霧噴我哋

同樣道理 班藍絲屌我哋我哋最多屌返佢
除非佢郁手 我哋先還拖
而我真係見唔到紅磡冰室點樣郁手/搞9手足/香港人
所以我係唔同意裝修紅磡冰室

S

d假皮無花無損到 應該重點裝修

照常營業

慢慢起啦 傻閪引戰狗
以為自己號令天下？

下次唔好啦🤪🤪🤪🤪

痴線
休班狗真係咩都做得出

你咁叻不如答左先啦

替天行道

佢哋做呢啲唔係止暴制亂 只會亂上亂

人太多 塊玻璃冷縮熱脹自己爆開左 好似係

撐警都仲話價值取向你真係要諗諗自己立場
我同你講d狗係想打哂支持五大訴求既人 佢地未出手渣撚樣

同埋唔好以為狗唔搞9你 係班前線同肯出去既人幫你擋撚左渣慒撚 唔係班藍屍撐狗佢地咁有氣燄? 依家倒轉頭你坐冷氣房屌9自己人?

「我哋認同五大訴求 支持光復香港 要求解散警隊
警察係咪都應該打我地一鑊？」

「我哋點解一直屌警暴 係講緊武力不平等
我哋手無寸鐵 佢就攞警棍攞胡椒噴霧噴我哋」

首先 警察不嬲都亂9咁打人 而我係屌緊佢哋打人唔岩
其次 我講緊 我哋係咪要學班黑警咁 唔認同就打？我哋而家係咪要去到「唔認同就打」既地步？
最後 佢哋氣燄係黎自上頭同支炮 冇支炮佢哋同廢人冇分別

紅磡仲有間

其實之前文宣講既四色係好主意，唔會被人歸類為「唔認同就打」
黑 - 裝修
紅 - 裝飾
藍 - 罷買
黃 - 幫襯
不過唔知點解四色未被定認定為共識，希望快d就「裝修條件」達成共識(四色又好，唔認同就裝修又好，其他亦可)。咁大家可以慳返好多時間用落行動post，文宣又易d解話。

睇唔到上面講咩咩？
係呀屌你老母
死柒頭
你唔打到班仆街驚 希望下一個班藍絲就斬死你
死左膠
柒頭皮
完全封鎖